大家會吾會full gear 跑渣打？

如題

支鐳射筆放埋係頭盔度向天射

佔領渣馬啦仲報名？

吾

跟隊

搵人cosplay畜龍

唔好浪費罐

瘋狂追住示威者42公里

上豬嘴唔上罐或用舊罐

半年後, 到時應該係獨立左既香港

咁小弟帶定gear啦

香港建國 天滅中國

搵人cosplay速龍同示威者，由頭追到落尾，得閒仆下街

問咗可以遮號碼布

當遊行咁

火影跑

吾你老母

好似幾正
吹大雞去陪跑會唔會今屈要取消

借位

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！